曼迷丘健威金句收集區

勁過李榮基十萬倍

獌狗睇唔到啦

Shaw收山腳：只係感觀唔好 其實黃牌都唔使俾

唉 唔識講

屌，想睇.....
冇NOW

迪基亞好得閒

佢逼Ricky表態勁似cctai 連徫乒咁

唔好理比數先，唔係球證場波大家五五波

2:2！！！！！！！

刀仔論

好嬲好嬲

有冇人剪丘仔精華

怨足成場

刀仔傷人論
仲痴線過同市光榮論

攞刀係插你心口

佢個刀仔論心諗做咩

刀仔，笑到肚痛

咁能癲早知續NOW啦

係咁解釋上次完場補12碼有幾合理

揸刀仔蓄意傷人

Ricky 有幾次想嘗試講返場波
雖然無乜好講
但都係畀丘仔撩佢鳩噏

個刀仔論可以納入經典講波佬鳩up字典

now曼迷主持：贏咁多球仲慶祝好無體育精神

親眼見證一個經典既誕生

刀仔論係點

輸到傻撚咗

屌
人在外國
英文commentary真係唔係個回事
公式到同Fifa 電腦commentary一樣

刀仔論
2:2！！！
轉捩點（明明本身都2:1）

話用刀仔拮面同拮心口罰則係咪唔同

一比六比佢講到均勢咁 成場波唔係怨球證就係搵位讚曼聯踢得好

熱刺球迷咪覺得好睇

為咗場比賽，最好就唔好紅

刀仔吉面同刀仔吉心口都係一樣

cls

有幸見到刀仔論
真係值得課金比now

Kane1:6唔慶祝係尊重對手

我諗佢係想講用刀仔拮面定拮心口都係蓄意傷人?

原句好似係"以蓄意傷人黎講 拎把刀拮落去心口度同 拮落去塊面度係應該冇分別 冇話邊個嚴重啲"

浮係紅一個觀感上唔好

牙蓋係咪準備jer足佢一季

呢d freestyle 鳩up都算係香港特色
外國講波係可以當收音機聽
唔睇畫面都估到個場面
香港講波佬係純9up
聲同畫係兩回事

其實除咗獌 其他球迷都睇得好開心

梁冠聰一樣係獌但中立幾多

屌你老母 曼迷蘋果日報又話黑哨致輸

Cls拎埋刀仔吉面同心口黎逼佢表態

刀仔論
有幸見證歷史

香港有feel d

平心而論，平日丘建威真係冇乜特別，不過呢場真係上哂身

海化馬略卡

刀仔果到聽love 真係笑撚左出黎

有條講波佬聽落好似真係FIFA既評述員
好似係NBC

死都話2個都紅牌
明明報仇一定紅

咪傻 一講獌狗d波就上身啦條撚屌

今場聽班講波佬死狗咁笑撚死

4424黑左白禮頓3分今場還返

不嬲報復都紅
當年碧咸都係直紅
丘仔呢場真係上晒頭

佢用左好多時間解釋果場有幾正確

刀仔論露晒底

刀仔論最痴線
插面=傷人
插心口=殺人
點會性質一樣

丘仔痴咗線
上哂身
明明季初波
咁快上身做咩

咩搵刀插頭插心口
笑到噴水

輸到痴撚左線

插面點解唔係殺人

Ricky是無辜的

佢嘗試正常咁去講波 但丘仔係咁迫佢9up

...

丘仲有下，好似1－3果球：
成條右路空哂 依個波我都識放啦

呢次冇講錯

呢個中肯

出哂名啦，佢英文名叫Marvel，中文叫...

漫威

最後完場都不忘講曼聯歷史有幾勁 完全無視是日贏波果隊

係冇講錯，果下聽到佢嬲普巴嬲到痴左

丘仔場場都咁講
我考慮長續now
太撚過癮

對家冇歷史可言，緊係唔講
點同我獌咁多歷史

值回票價

講到完全统計數據仲講緊張一黃一紅，佢光時五缺講足咁耐就好

講獌佢就上身架啦

舒靈含

有D保留

咁撚似以前猁狗

講返獌威
唔好轉移視線落ricky 度

獌威

Now 快撚d 簽埋和仔

三個香港足球先生

一齊鳩噏

爆佢

刀仔插人論真係笑左

有聲

普巴紅牌

領隊應該要考慮比唔比普巴正選

你話佢幾千萬就算大佬佢成億，希望可以踢返佢身價嘅表現

你睇魔連奴知鏡頭影住佢梗係唔笑la
但其實佢心入面笑到仆街含家產la一定

讀心神探

佢真正身份係疤丘

佢係話千零二千萬就算

呀唔好意思up 錯

ricky 同佢本身踢波個時就fri
搞到局撚住和應佢

丘獌逼Ricky表態

好似有條友話自己係舒寧咸 唔記得係咪佢

仲未有人講

好奇怪

好奇怪 要返去睇返點解空晒嘅

哎呀 普巴呀

笑撚死 傻閪獌

即係點
睇完你覆述都唔知佢想表達咩意思
係咪嫌球證無紅熱狗定點

其實幾正

頂，開場聽完陣丘仔鳩up就轉左英文旁述…走寶

咩係海化馬略卡

你自己睇番重播個陣點解佢比人紅啦

呢球通完梳渠
再通敵機渠

似足某大導做法不完美，但可接受，要改善

我唔係問點解紅
係想知佢講刀仔論係想點

佢覺得球證不公囉

下句係"所以馬斯亞張紅牌個決定應該一係2個都黃 一係2個都紅"
記得仲有下係咩比賽觀感論

今晚嘅超級大戰，曼聯對熱刺

狗黎架？

a用刀插b心口
b用刀插a下巴
所以應該兩個都有罪
類似咁上下

第一球12碼high 到佢

嗰紅牌講九廿萬次

丘建威隻垃圾藍屍49000
同顏汶羽拍埋D濕鳩片，見撚到都反胃

7-2

佢迷美斯
一直以為佢疤迷

應該係你呢個意思
愛隊輸波即刻語無倫次

有無人可以剪出黎睇下

生日快樂

可惜佢未出得黎講住

基仔：你唔好再引我笑la

係咁講 正路 一係兩個黃
一係兩個紅
而家唔公平
盲反到痴左線

佢兩個把聲幾夾

係海法馬卡比呀

以前有線講獌已經係咁

講波講到球迷睇波咁
成場不停講個紅牌煩到閪咁

大師兄嬌喘一聲

想問刀仔論大約係場波幾多mins...想睇多次

本身場波好好睇 依家可能得熱刺球迷覺得好睇

希望有人將佢d 金句剪出黎，好想聽下

應該得獌覺得唔好睇

琴日睇now聽到 唔係我講

下半場開波前後

Aurier入完波ricky講外國評述睇法之後講

琴晚笑撚到on9